浸大英文系median收英文LV.3 ，其實發生左咩事？

BA咋
重要係浸中咗
你想要求幾高?

好高喇
香港大把人英文冇lv3

戇鳩lv 3 = 7.0 啦

拉

英文系收英文LV.3，人皆能讀英文系也。

英文叻都唔會讀浸中BA啦

以前讀得浸記英文，UE最少C，1/3左右有B或以上，亦有A。而家唔知發生左咩事。

唔識咪入去學囉

浸會中學不嬲都冇人想讀
更何況係英文系分分鐘物理治療師嘅英文好過英文系

以前以前

講真。而家搞咩鬼。

出生率低，比以前少左幾成升大專

讀完人地就會以為佢英文好勁

英文系要上3仔班。

你睇下而家幾多考生先啦

冇人出世

愈來愈少人讀書

咩都唔收

收唔夠人仲大獲

因為中文好所以入到英文系

咁低？

應該5.5-6.5

點解連登講到好似除咗三大之外其他u都無人想讀咁

同一科有三大offer邊個會去浸中

咁比無得講啦

hku ba同bu ba揀理論上係揀bu
不過都係乞食無咩所謂

好撚痴線

以前有統計, hku medic 英文最好, 跟住 poly ptot, 再落先到 hku 英文

因為你生得太少, 快D生多幾件咪拉返高個分

以前唔講得?

AL 35000個人入面拎c以上 既得5000人
13-14%

你講以前有乜用，而家收分低係事實，D人睇佢呢科亦只會用而家收分而唔係以前升分黎做其中一個重要crtieria

笑死，要上3仔班

median係果個人lv3姐，你睇lq都lv5啦

BU好多科都冇weighting 所以先會有咁既情況

why
bu vs hku wor

bu ba嘅師資同埋認受性應該得cu ba有得比 好多勁嘅文人都係喺bu出身

agger
rubbish system

畢唔畢到業架
比你負碌入到去畢唔到業都冇用

浸大文科好勁的

科科都median19但mean22差咁遠

Mean係4c+2
扮到好似好多科都收廿幾分

可能唔少case。 你見浸大不要面show出來就知

cu ba?

未計10幾萬會考生

講緊係以前因考生人數眾多 連入大學都難。
而家考生人數少，加上大學無selection criteria, 入咩都超易.

cu 英文系收22分已經好低。

cu邊有”ba”

ba in English, Chinese anthropology

Under文學院嘅科好多
除咗英文(ENGE)仲有好多
但無人會用”ba”嚟形容cu

除中文同翻譯外，其它都收得低

law?睇咁多readings cases好難英文差。

證明個統計無參考價值

真
唔通醫生先讀醫咩

Law (hku) average 6.xx

真心問點解呢間收得仲低過Lingu
Lingu仲多一分，20

(文科悲歌)Lingu2020 B5 admission score為19-21分

點解要英文好先讀英文先
比平時規則影響左喇
就係因為英文唔好先讀

正如醫生都唔使LS 5**啦
做局長英文都唔使好啦

但睇翻佢lq收22但英文都5*，起碼食到weighting

唔代表5級係普遍現象。但作為學系會唔會有其它choice做median

去返AL啲話，頂多入到嶺大或浸大

咁讀science, 都唔冼science好，或者未讀過都可以。

我覺得要睇下浸中依科有無interview
有就合理

其實香港既大學得番啲藍絲仔女同大陸人讀。。。比你係老豆老母仲會唔會比自己仔女係香港讀大學，唔去5眼都去台灣啦

時移世易

你都識講以前，而家咁少人競爭

我個年代浸中歷史要2條a先收

得3 就唔好收人啦唔該。
爛grade 好陰公囉，BU好賤。

yes, fg hku medic average 7.3~7.5
poly ptot 7~7.3
hku eng ~7
then hku law <7
我唔去搵返喇, 都好多年前統計, 不過應該變化不大

全民讀大學都無所謂㗎
教育水平高
多獨立思考有利於社會

關心支那人“專材”搶香港人飯碗仲好啦

原來求學是求分數

why?

「大公報」持內地學位 回港可報考公務員

I mean above dse 5* ( ielts 唔清楚

oh sor 我唔係DSE 年代, 同埋只會睇國際英文試成績

你都識講係以前

入到大學就唔駛求分數咩？

唔使使

我早幾年dse, 英文5* b5都有20頭 都係入bu文院
問返同一屆同學 最低都22分 真係時移勢逆
英文3條友grad唔grad到呀 上堂聽得明？

有咩問題？英文lv3 已經好勁 可以去外國生活

CU BA唔係指BBA咩

但係英文系黎講 hku會唔會好啲 跟住到cu

物理治療幾時三大有開

用黎俾班人唔洗入ive用嘅科care咁多做乜

唔會，三大越收越低分。

英文叻嘅又點會屈就自己去讀英文系

你重以為重起AL年代，AL年代啲話，UE有A，有B，IELTS：8.0-9.0。重要其它科有C有D。同中文B。

因為其它方面啲能力唔得。只係得英文好D。

係咪錯咗， lower quartile 反而英文有5 喎

真

Bu唔低分？

有教無類，感動

幾時都話DSE 同AL 爭太遠

ACO夠話收中學畢業啦, 你睇下新請既有邊個中學畢業?

人地bu自爆lv3係median
ACO 計近年入職 median 應該大學畢業

因為英文無要求，為左chok高個分，英文3都照收

代表英文冇計重
同其他科一樣weighting

浸會孔子學院

以前行會成員每一個都高學歷、政績彪柄，分分鐘仲打過仗添
睇下而家，唔夠仆街人渣都冇得做

我諗5啦

講真 好多專科都年年低一分啦 好出奇咩
香港地根本冇人生仔 愈來愈少 係靠班新移民頂住 未來只會愈來愈易入 愈來愈多新移民

睇下遵理萬人名師堅尼夫劉啦， 浸大英文一級榮譽畢業

而家收皮未?

求學至少都要求畢業

專科點一年低一分
source？
我見到嘅係專科一就企硬冇跌 一就升緊上去

Diu

廢U另計

你望下
hku cu 教育科
東大 醫療科
年年都升少少

Medic/dental poly醫療科
keep住一樣分數

測量 建築 工程 之類啦 醫都有跌 醫療嗰啲又多咗一堆學院低幾分開degree而HA又認受 請足100%
當然唔係全部科啦 但個trend的確係年年跌

有MMI之後HKU medic 叫易入咗好多啦

醫科今年上年都一樣收36分 點跌法
Poly OT RT MLS 一樣年年32-33分
東華醫療科又係一年比一年高 點跌法

工程類去上班台揾工post 失業post就知點解會跌

有料都唔會入恆大啦。。。好正常啫

你肯定係bu仔拎黎打飛機
咩大國際公司見到唔係hku全部睇都唔睇下份cv啦

易入咗幾多先 一直都收開36-37分做minimum

屌你自己BU就咪撚拎hku黎比啦 已經聽夠咩非三大既科其實勁過三大嗰d 事實就係你低分入唔到勁既大學 安慰自己既做法

HKU就係因為2018年有左MMI個min先會36分 以往低1分你都bye bye
我唔係想講stat上真係科科都一年低過一年 係整體上易入左 多機會左姐 多左院校多左位 又可以non-ju 又少左對手

咁又係多咗機會
你岩

DES 人數少, 好多系都要執, 如果唔係靠大陸生, 八大至少執一半

咁可以cut學位嘅
唔達標準就唔收 寧缺勿濫

分數反映一切🥱🥱🥱

邊有甘高

係，啲中學雞終於發現做工程又辛苦，人工又低

我自己都係撈地盤工 FG收嗰兩萬鬆銀做超長工時 又要長短週 又要考牌又盛 一啲都唔好做 但搵工唔難 基本上你肯就有 不過香港地要搵錢就唔打工啦 搵啲副業搞下仲好

你真係唔識架喎，如果係ielts 邊會咁撚低

佢應該未grad次次搵mnc group in都全部3大，有non 3大都喺1，2個city poly

癡線 幾多年前
入pcll 要 IELTS overall 7 喎

你自己 search cepas
香港八大 fg 真係得 6-7 左右
我記得當年新聞報話醫科有 7.5 已經打鑼打鼓

一時又講hku llb ，一時又講八大
你不如諗清楚你想講咩先啦

I mean dse result

因為連登仔個個拎住三十幾分讀咩任佢地揀

想講既咪就係醫科 fg 英文當年有 7.5 ，已經係第一

以前qs勁過city添

睇qs真係冇意思
有理科 醫科為重嘅，排名一定高啲

MBBS 就算係得7.5 都無可能係第一
Hku avg 都7.22
你上面話llb<7, 我真係笑撚咗

記憶力唔好就真係要多啲google

median其中一科個分其實無咩討論價值

大家都知佢唔係指有一半人3或以下,只係今年個cohort 入面有個英文唔得既人坐係median 個位

2014 對唔住我真係淨係知到 2010 既情況

當年我21分都入唔到u

孔子曰：有教無類

廢囉仲問

呢個應該係關bu冇將英文計大weighting所以出呢個問題

浸中全部科都1倍咋 變咗鬥高分遊戲

我識人2016年用返12年個成績入咗ust

就係英文唔好先要讀英文嘛

你英文5星星，入去教到你啲咩

興趣班黎

繼續吹

未fc, 如果係真三大global business英文廢過poly三寶都幾恐怖

正常係dse英文得 3無論總分幾多英文系都唔應該收

你睇佢個 report
medic, dental & health, 年年都係呢個分類排第一二噤濟 但睇黎已經搵唔返當年分科目報成績既 record

即係 會將global拉埋同普通bba一齊計？

當年d 新聞有分開講邊個科第一噤樣幾多分囉，但好似無辦法再詳細查

你gum講Science 都應該 require Maths + M1/M2 both Level 4 or above la

math/phy 應該
bio/chem就冇乜所謂